iPhone 7用緊全mon貼定剩係個mon?

準備出機
諗緊咩mon貼好

全mon
抗藍光 防指紋 防碎邊

碎你老母

唔用貼

唔用CASE就全覆蓋囉
諗住用CASE嘅用普通都Ok
分別唔大
同埋全覆蓋好易痴塵

唔用

我覺得幾好笑